const level4Questions = [
  {
        question: "Lớp học, phòng học",
        answers: ["学校 (xuéxiào)", "教室 (jiàoshì)"],
        correct: "教室 (jiàoshì)",
    },
    {
        question: "Lại đến, làm lại lần nữa",
        answers: ["再见 (zàijiàn)", "再来 (zài lái)"],
        correct: "再来 (zài lái)",
    },
    {
        question: "Xin lỗi",
        answers: ["对不起 (duìbuqǐ)", "不客气 (bú kèqi)"],
        correct: "对不起 (duìbuqǐ)",
    },
    {
        question: "Không sao",
        answers: ["没关系 (méiguānxi)", "不客气 (bú kèqi)"],
        correct: "没关系 (méiguānxi)",
    },
    {
        question: "Thiên An",
        answers: ["天安门 (Tiān’ānmén)", "天安 (Tiān’ān)"],
        correct: "天安 (Tiān’ān)",
    },
    {
        question: "Đây, này",
        answers: ["这 (zhè)", "是 (shì)"],
        correct: "这 (zhè)",
    },
    {
        question: "Thầy giáo, cô giáo",
        answers: ["老师 (lǎoshī)", "您 (nín)"],
        correct: "老师 (lǎoshī)",
    },
    {
        question: "Mời, xin",
        answers: ["请 (qǐng)", "进 (jìn)"],
        correct: "请 (qǐng)",
    },
    {
        question: "Ngồi",
        answers: ["做 (zuò)", "坐 (zuò)"],
        correct: "坐 (zuò)",
    },
    {
        question: "Uống",
        answers: ["和 (hé)", "喝 (hē)"],
        correct: "喝 (hē)",
    },
    {
        question: "Trà",
        answers: ["茶 (chá)", "谢谢 (xièxie)"],
        correct: "茶 (chá)",
    },
    {
        question: "Cảm tạ, cảm ơn, biết ơn",
        answers: ["感谢 (gǎnxiè)", "客气 (kèqi)"],
        correct: "感谢 (gǎnxiè)",
    },
    {
        question: "Thân thể, sức khoẻ",
        answers: ["多谢 (duōxiè)", "身体 (shēntǐ)"],
        correct: "身体 (shēntǐ)",
    },
    {
        question: "Việc, sự việc",
        answers: ["十 (shí)", "事 (shì)"],
        correct: "事 (shì)",
    },
    {
        question: "Vương",
        answers: ["日 (rì)", "王 (Wáng)"],
        correct: "王 (Wáng)",
    },
    {
        question: "Giáo sư",
        answers: ["教授 (jiàoshòu)", "校长 (xiàozhǎng)"],
        correct: "教授 (jiàoshòu)",
    },
];

export default level4Questions;
